荃灣大河道果兩間豆腐花。到底邊間執笠先

我食開亞玉。
不過少人D

兩間都好好賺

贊和其實黎先
有同事係荃灣做左十年，睇住佢地互鬥

一直以為亞玉黎先

贊和好似大碗啲同豆味濃啲

咁下次試下

贊和花奶豆花支持者

唔計其他位，只計路德圍，肯定係阿玉開先
一開始賣8、9蚊到碗

贊和之後先開係隔離，大家鬥做減價戰
一開始d人都係排阿玉，後尾條龍去左贊和到

利伸食開阿玉，但應該冇開左十年咁耐，好似6、7年左右

呢d豆腐花冇得賺
搞手只求打個和

會唔會好似銅鑼灣果兩間魚蛋咁鬥做爛市

邊間少人食邊間

贊和成日平過亞玉少少

贊和支持者

贊和

興記豆品最好食

呢兩間好似真係右面開先，之後左邊先開。
冇6年咁耐，最多我比盡4至5年。

擺明合作啦
右面果間條隊排到撚屎咁既時候
左面果間都係冇人排
右面仲可以睇左面部電視
左面咁都仲未執笠
話兩間冇夾埋都唔信啦

我覺覺芝麻糊就亞玉好食啲

有磁粑食

亞玉開先！

我見2間都係同一款嘅碗